Amor Del Bueno
La verdad no pensamos, ni imaginamos todo lo que pasaría, solo con una mirada
Te acercaste de una forma misteriosa y en ese preciso instante te confieso me gustabas
Despertaste en mi, tu la curiosidad
De repente este amor empezó a entrar,
pero de ese amor del bueno...Y es que ya estaba escrito que me tocaban tus besos que de una y mil maneras nos diríamos un te quiero
Es que algo tan perfecto, no puedo ponerle pedos
Cualquier momentito es bueno para darte a ti un buen beso y como no enamorarme si tienes lo que me gustaEl proceso de quererte vieras cuanto se disfruta, los caminos de tu cuerpo los recorro sin senzura
Que hasta parecen bonitas todas mis palabras sucias
No lo teníamos pensado, pero ve como aquí estamos los dos bien enamorados...(Y es Calibre 50, chiquitita)Y es que ya estaba escrito que me tocaban tus besos que de una y mil maneras nos diríamos un te quiero
Es que algo tan perfecto, no puedo ponerle pedos
Cualquier momentito es bueno para darte a ti un buen beso y como no enamorarme si tienes lo que me gustaEl proceso de quererte vieras cuanto se disfruta, los caminos de tu cuerpo los recorro sin senzura
Que hasta parecen bonitas todas mis palabras sucias
No lo teníamos pensado, pero ve como aquí estamos los dos bien enamorados...